Website pelatihan JWD Digital Talent menggunakan framework codeigniter
a. congurasi pada file aplicaiton/config/config.php dengan nama domain yang terdaftar
b. Instalasi aplikasi dengan cara extraxt file zip di folder public-html/htdocs
c. Struktur program menggunakan prinsip MVC (Model, View, Controller)
d. aplikasi dibuat oleh Ilham Akbari Winoto (150305899101-579)
e. urlwebsite : http://akbarweb.42web.io/ dengan username dan password akbar_jwd
f. jika ingin langsung ke tampilan pelatihan 8 hit url : http://akbarweb.42web.io/prosedur